和理非撚對前線嘅人最撚勇武

平時又唔能用手
前線出手又叫人咪能打
結果比人斬腳
平時又叫人唔好掟磚
仲要出手阻止
對住驚察就縮
都唔能知邊個先係自己人